尋晚見到一個南亞混血細路女大大聲屌自己老母

個老母 係純正香港人樣，西口西面咁
個女 就南亞混血，雖然個樣望落幾精靈，但係聲大大惡到不得了
: [size=５]你係我阿媽嚟㗎！我叫你做你就應該做啦！[/size=５]
: 我係你阿媽，咁又點啊？
: 你再係咁唔聽我講，我就鬧你㗎啦
之後個老母就無聲出，dup低頭慢慢行
睇怕個老母平時都係屋企比個南亞老公日屌夜屌，搞到個女有樣學樣

抵撚死啦 有香港人唔揀走去揀d南亞腸

分分鐘日日比個南亞腸打

起碼講廣東話

南亞狗一見即啪啦

祝佢全家都俾蝻黑幫仇殺

樓主見到陳凱琳同佢媽咪

應該要捉曬去試藥

好多豬扒既出路黎

老母唔屌屌邊個？識屌一定係屌自已老母

南亞=男權
港男=女權

嫁南亞狗咪撚怨

成單新聞好核突 又pat pat佬又南亞狗

同南亞漢公園談心 濃妝男被偷走手提袋

死港女比班南亞人當做劣等人種兼呀四
食黑腸呀拿